葉劉淑儀：「點獨立呀？無講食水，你豬肉都搞唔掂啦。」

（獨媒特約報導）人大將審議及通過「港版國安法」，行政會議成員葉劉淑儀出席《無綫新聞》節目講清講楚時稱，立法後只有極少數人受影響，「人大係迫不得已，背水一戰，要起震懾作用。」她認為有人被誤導「搞港獨」，「點獨立呀？無講食水，你豬肉都搞唔掂啦。」她炮轟有外國勢力滲透香港，和對年輕人洗腦，「美國係嚴重打擊滲透㗎，如果我哋早啲壓止滲透，就係保護年輕人心靈，唔會俾人荼毒佢哋。」

17年後重臨 葉劉稱「當年成功，就唔洗中央直接出手」

在2003年硬推第23條立法，導致50萬人上街，時任保安局局長的葉劉淑儀稱，「如果當年成功立法，就較有透明度，公開諮詢就最理想，唔使中央直接出手。」她表示，在立法會內會停擺下，所以只能等中央直接出手，又承認當年沒有處理外國勢力介入的部分。

指中央將聽取本地法律專家意見

葉劉淑儀表示，要待人大通過後再草擬相關法案，但相信中央會實施符合普通法原則的「港版國安法」，指北京會聽下法律專家意見。

被問到在反送中運動浪潮，和武漢肺炎疫情下立法，會否有更大的副作用，葉劉淑儀承認較2003年更惡劣，「咩時候先叫最好嘅時候呢？可能搵唔到。」她斥導，香港去年的情況令中央不得不立法，批評有人散布港獨、民主自決和分離主義等。

葉劉淑儀認為，香港已出現本土恐怖主義，如去年的中大二橋事件等，已不是一般的刑事毀壞，認為本地的相關法例並不完善。

葉劉：撤資、移民屬估計在內

建制派去年支持《逃犯條例》修訂，牽起200萬人上街的反送中運動，導致在區議會選舉慘敗，葉劉淑儀的新民黨更議席歸零。對於再次撐「港版國安法」立法，葉劉稱，作為立法會議員已作心理上的犧牲，表示理解年輕人的聲音，而立法後的撤資、移民同屬估計在內，「好似六四，同咁多年，多次都有人話移民，結果走咗都返返嚟，應付疫情最好都係香港，英國？你暈咗救護車先嚟呀。」

葉劉淑儀認為，在「港版國安法」立法後，表達和意見自由不受影響，「叫下口號係無問題，『我認為』。」她表示，相信北京對條文會對顛覆和分裂國家有清晰的定義，「如果香港唔係地區，真係俾人推翻咗。」

世界最大糧食進口國：支那
完

【脫北唔死得1/4】9成豬肉來自大陸只係語言偽術？ 6個斷水斷糧香港死得的真相

拎去睇啦八婆

講經咩
新鮮豬肉得返啲執著嘅師奶先會買
丹麥豬又平又正

本地豬，巴西豬，美國豬
外國野平又平，唔太咀刁食落仲要冇大分別

係咪確保到食水同豬肉就可以先？

DONKI 北海道白雪豬又滑又好食

我食開丹麥豬，支那毒豬留返比你

激安啲豬肉又平又多人買
佢地賣北海道豬肉

英國？你暈咗救護車先嚟呀
到底係CALL白車先暈，定係暈先CALL白車？

唔講豬肉, 你奶粉都搞唔掂啦

其實香港獨立係咪就等於成個香港會同深圳河自然分開講撚到獨立咗就唔會有來往咁，主權都可以被所謂移交啦，咁香港主權再改由第三方接掌又唔得呀？

講到獨左立就唔可以進口咁

你個女咪又係係美國搵食拎外國護照

得師奶廢老先餐餐牛雞豬

Donki啲日本豬好撚抵食
日本雞胸都好正架 50蚊左右三大舊
平就無巴西咁平，但一定平過中國新鮮雞

支那D食屎大既豬新鮮都臭到仆街係香港有得揀一定係食冰鮮肉

葉劉稱，作為立法會議員已作心理上的犧牲，表示理解年輕人的聲音，而立法後的撤資、移民同屬估計在內

香港多數入口冰鮮豬
中國活豬有毒架 有豬流感

是但啦，食素肉都係未來趨勢啦

樓主曳成篇登

海水化淡食物進口 其實比支那嘢更加平
民族自強，香港獨立

嘩 原來解決到食水（化淡廠）

加食巴西肉/素食就得

係咪咁着數啊

海水化淡(唔比起)
巴西豬美國豬泰國豬

而且點解買佢野就唔可以獨立
中國不如回歸美國啦要靠美國大豆
電腦又要用WINDOWS IOS同LINUX

救L命 又係講哩啲
湯9咗妳咪有豬肉囉

一早戒左中國發瘟豬、東江臭水
日食歐美肉飲樽裝水
妹妹

一句講哂
葉劉：只要解決到食水 豬肉問題 我支持香港獨立！

香港已出現本土恐怖主義，如去年的中大二橋事件等

要好好運用呢D言論啦
自爆共狗眼中既恐怖主義

佢覺得獨立左就要自給自足

10000億夠起幾多個水塘?

大陸就黎豬肉都無得食啦喎

連我屋企隻狗都係食蒸DANPO雞胸
葉太去天水圍啲屋村街市睇下…多得領展…啲師奶買西班牙黑毛豬完全唔洗時間考慮…仲講食支那豬

全部進口中國貨既都唔係獨立國家?

on99

激安賣成隻冰鮮雞都係$50
巴西雞

獨立=鎖國？

講到D水唔洗比錢咁

之前係一田同AEON買開,開左DONKI後先發覺前面兩間野食水咁深就成日去DONKI 買

食緊人造肉啦仲講新鮮豬肉

豬肉問題根本係偽命題
由頭都尾都無問題，你食急凍豬唔會死架喎
再講，獨立國家之間唔可以貿易？
水就海水化淡搞掂
香港獨立 唯一出路！

點解可以咁撚無知
求其入百佳都大撚把本地豬啦
大陸豬你食撚埋我果份
丹麥豬荷蘭豬超市多撚到瀉

應付友疫情最好都係香港

又想入政府數？

支那大部分糧食都係美國進口
支那幾時俾回歸美國？
定香港從支那進口貨品唔駛錢？

你真係俾得香港獨立既
我相信以香港人既能力同財力自然有方法

豬肉依加都係食巴西凍肉多架啦

黎啦 睇下邊個求邊個

食落口一定唔買MIC是常識吧...

有幾難呀

講到呢句
其實姐係代表中共正係得返靠糧水黎要脅香港人

樓上好多手足中左佢個思想圈套
其實要明白香港獨立左係要繼續以一個獨立國家既身份去同中國講利益
唔係咩國貨都唔買 )

咁我拎唔要水 都唔想上個網都唔得。

你咪撚食飯啦, 你又唔係泰國人

新鮮肉煲湯先用

燒乳豬都晨早用哂越南貨

係菜有啲難搞
其餘問題不大

【海關沉船】海關去年撿逾9噸走私凍肉創10年新高 東涌成新興走私黑點
更新時間 (HKT): 2020.01.22 20:27

已經好多人無外國豬肉,
食水根本係港共自己利益輸送

題外話，大家可以支持一下本地菜
其實本地菜真係好好食

呢個真
連我老母呢啲守舊師奶都識得講「新鮮豬都咁貴，咁我不如買果啲西班牙豬，食落又冧啲」

唔記得咗

台灣梅花豬就快可以出口

呢個諗法啱 但起唔消滅共產黨既情況下短期內要貿易係無乜可能
我亦唔覺得可以起共產黨仲存在下達到香港獨立

衣家邊個莊邊個閒你都未知

父母會保護自己仔女心靈，唔洗其他人代勞，真係當自己係香港人父母呀？

一定要食鮮豬？
海水化淡！

葉劉你傻撚左定坐撚住左個腦

好多師奶依家都唔買啦
太貴
來佬急凍平靚正仲要無激素

急凍咪又係比錢買 唔食大陸既洗死呀？

鎖香港空域

其實葉劉鳩係一回事
但大眾知唔知係另一回事

獨派其實要有更多文宣 解釋香港本地既食水同肉類供給能力
菜講左好耐 香港要農業復興先得 一唔係大量進口 如果唔係一定唔夠

豬肉你有咩

全部都可以用錢係外國買

香港超過九成白米靠泰國，我地係咪要服從泰國政府？

真，講到大陸新鮮豬好食咁。大陸d嘢食都毒毒地，食呢d垃圾豬餿出來嘅豬都唔慌乾淨得去邊，孽瘤咁把砲味繼續食大陸豬囉

FROM TAIWAN

以中國嘅性格嚟講，唔買中國貨其實係理性嘅選擇
你永遠唔知佢幾時會搞鳩你
有得揀一定係揀其他國家先，真係揀無可揀先買中國貨

獨立唔可以買進口貨？

除左中國以外其他國家點做香港咪點做囉

就係大陸一早嘅預謀，收哂d 豬牌，農田，跟住咩都要依賴大陸供應
水，買東江水嘅錢可能已經起到海水化淡廠la

講開豬肉不得不提某蟈搞到自己無大豆養豬要同俄佬買發瘟豬, 咁多糧食要進口咁支那滅咗國未?

唔講水同豬肉有方法入口
如果可以獨立我會試下食素
威脅唔到我

新鮮肉的確無可代替，肉質比起冰鮮/急凍好太多

去巴西賣啦, 柒婆ON99, 雞翼咁平都係巴西入貨, 豬肉有韓國供應, 屌你老母蠢過豬妳永世都選唔到特首呀!!!

丹麥同巴西豬已經夠做有餘啦

一定要自己生產先得咩
有錢做買賣咪得

有主權點發展都好過宜家逼撚曬大劣人入來啦

近年仲有泰國冰鮮豬
平靚正仲要無激素

有冇諗過民選既局長官員人選

大6豬飼料大部分都係大豆
大豆問邊個買大家心照

現時街市出售的活雞，百分百出自本地雞場，平均每日供應近萬隻活雞。雞、鴨、鵝等整體入口家禽總數，中國只佔19%，活家禽只佔0.03%；美國和巴西供應的冰鮮家禽共佔總數七成。據漁護署數字，今年9月平均每日從內地入口近1,600隻活豬，佔市場九成，但在所有豬肉類別總和中，中國供港新鮮豬肉佔14%，整體供港豬肉只有約22%。香港所有活牛均由內地進口，平均每日供應56隻，但在包括牛肉、牛內臟等總和之中，中國供港新鮮牛肉只佔1.4%，整體供港牛肉只佔約2.3%；而佔整體進口量最多的是巴西，佔50%。

真 大把外國靚豬

你咁諗唔完全岩 係應該最大化自己既利益之餘 唔可以變左依賴任何一個國家 最理想緊係連美國都揸唔到你春袋

屌你老母唔通食你啲豬瘟豬咩臭閪支那婆

傻鳩
化淡廠講撚到回歸廿鳩年先行
香港最依賴大陸係新鮮菜同新鮮豬
其他跟本唔缺

佢比人洗腦洗到以為香港真係無中国唔得。
今時今日ge 科技加香港人ge 知識， 唔信會無水飲。
無中国菜最多便秘幾日， 之後大家就source 到

認真一問：佢個女揸咩護照？

要不是香港 你d屎水咁貴有人買？

戇撚鳩 每隔三個月就爆一單支那豬有毒
你同我慢慢食撚曬佢啦 傻鳩

啲支那人低賤到有肺炎期間都不忘繼續整黑心食品 算鳩數啦
大頭奶粉再次上市 塑膠米 地溝油 假米粉假髮菜 僵屍肉
街邊C9就算藍到發黑 叫佢去買餸
支那貨都一定係排到最尾 無得揀先會揀

水你都唔錯得哂，但一見豬肉就知唔洗睇篇文章

要換咗執政黨先傾到計
因為獨立之後就等於得罪咗CCP 冇可能傾到計

講到食水好似免費咁 知唔知幾撚貴

我唔介意無新鮮豬食
餐餐食巴西豬扒

屌你老母講咗起海水化淡廠講咗十幾廿年
都仲未起到
班仆街賣港奶共派阻撓住
起到我哋使撚年年幾億買你啲閪水咩
根本共產黨就係想香港人要依賴佢

唔食豬肉又唔會死
利申食開澳紐高質牛肉

你地中國人夠話可以乜都唔要 食樹皮夠
我地唔食豬有幾閒

次都係講呢啲真係好無聊
台灣越南咪有豬肉囉
水咪海水淡化囉
電就不嬲香港賣返去大陸㗎喇

以色列夠惡劣過香港啦佢咪又係可以生存到
我唔覺得有啲咩問題囉

支那瘟豬你送我都唔要啦

「好似六四，同咁多年，多次都有人話移民，結果走咗都返返嚟，
六四發生咩事啊葉劉

係起海水化淡廠

好撚想買支那啲垃圾東江水阿？

大陸啲閪豬留番比你食喇豬閪

咪係，唔講以為唔使錢

【除左水＆蔬菜】香港一早糧食獨立左啦！

離撚地到

平時巿民食開巴西豬都夠啦

佢提新鮮菜反而我仲覺得合理
本地菜供應真係好少

真相一 無大陸 無雞肉吃？
中國只佔整體進口家禽總數的19%
真相二 無大陸 無豬肉吃？
中國供港新鮮豬肉佔14%，只佔整體供港豬肉約22%
真相三 無大陸 無牛肉吃？
但在活牛、牛肉、牛內臟等總和之中，中國供港新鮮牛肉只佔1.4%，整體供港牛肉只佔約2.3%；
真相四 有大陸米= 有飯吃？
其次才是中國，佔7.7%，不足1成。
真相五 水果由大陸進口？
中國只佔1%。
真相六 街市9 成賣大陸菜？
香港的進口蔬菜中，有近9成來自中國。

某國啲豬肉有豬瘟

講到D水同肉唔駛錢買咁
弱智,無香港人買D支那豬屎都沒得食

搞得掂你係咪支持先
唔係就收皮啦

有錢你怕買唔到?

佢想加入討論獨立既可行性？

又講呢啲垃圾論點？

西班牙都唔差

講真之前煲湯
煲過一次巴西豬煮煲過一次本地豬亦都煲過一次廣東豬
硬係覺得大陸廣東過一次啲豬肉好似奇奇怪怪咁
巴西豬係急凍，飛完水之後再照去煲根本就冇乜分別

on9

秦國冰鮮豬

新鮮肉的確係好啲嘅
但如果可以獨立
我食足一世急凍肉又如何
反而蔬菜真係有啲難度

最近幾個月海關捉左勁多走私凍肉去大陸,即係中國豬肉都搞唔掂,佢肯定收左CIA錢想抹黑中國

最多旅行先食新鮮豬囉
屌有錢我唔信買唔到新鮮豬囉
講到好似獨立咗就無貿易咁
條阿嬋都戇鳩鳩
依家支那無豬食咪又係香港D漁船走私D凍肉上去

台灣東南亞無活豬咩

佢自己當年啊23條搞唔掂都係走佬去美國啦

香港水源是否完全依賴大陸

葉劉就好，食開屎，唔使諗豬肉喺邊進口

有英國豬荷蘭豬巴西豬

化淡廠好似係將軍澳起緊

0527 求pin

［行動］［戰術分析］0527 究竟要點應對？

隻傻閪信撒旦教信到走火入魔

唔煮飯既人唔識都唔怪佢，但呢d民生既野佢都唔撚識

支共最叻將賣講成送，東江屎水係咁，口罩又係咁，最撚無恥真係中共認第二冇人會認第一

起化淡都要時間 你估話起就起咩 依家呢個政府就係唔撚比你起 當你推翻到佢 你要起亦要時間 到時支共唔比水你 咁呢野又要點拆

班離地撚根本連香港人食緊乜都唔知

香港人一直食泰國米

唔通香港人係泰國人

講到唔食豬肉會死咁

你估中共做唔出
軍管香港FIR

發展工廠大厦種菜

不嬲唔食中國肉

到依家都仲覺得當年無做錯
又話當年AO天子嬌子，究竟當年會培養啲咩人出嚟

本身就係交易
咪講到救世主要感因

水：海水化淡廠，水塘
豬肉：巴西豬，美國豬
唔講以為非洲豬瘟個陣香港無豬賣

葉劉：如能解決豬肉和食水供應問題，獨立未必無可能

水呀 係水呀 有冇智商300既連登仔可以拆得掂呢個問題

其實我自問唔太食得出
一早就買左冰鮮好耐，一係就買本地豬肉
但貴到仆街

香港其實已經有曬獨立既條件

所以大陸先咁驚港獨

因為佢驚支那爆唔到香港，淨係爆佢自己

台灣豬好快就可以出口
海水化淡廠就可以解決食水問題

大佬啊講都講第二樣啦
上年大陸先買完俄佬豬爆豬瘟搞到豬肉貴過牛肉

自從豬瘟之後少左食豬肉，要食都食冰鮮，唔係丹麥就係法國

推

啲水同豬肉係送㗎？

日撚日講糧食 屌你個老母 我無撚比錢買既咩

香港唔係未試過制水

唔係咩新鮮事

On9

其實4大經濟支柱
金融同物流都係有啲靠強國
所以真係要發展其他產業

食咗急凍肉返唔到轉頭
食落冇分別但評一大截

買東江屎水 每年買突倒返落海
我海水化淡唔好？

獨立左咪同中國買豬肉囉，兩件事有衝突?

食急凍豬、飲樽裝水都唔要支那假豬假水

如果有台灣豬買我保證香港人會買到佢斷市
誠哥考慮下啦

香港食物唔係好靠大陸，食水以前用水塘及化淡廠，之後焗香港買東江水，唔買都得架，重好潻，香港絕對有能力獨立⋯⋯

就算講供給量最細嘅菜，台灣而家都平到不得了啦
雖一要諗嘅係得水啫

糧食進口國點獨立呀 葉劉係咪想顛覆國家主權？

中國米質素差到香港冇人會傻到入貨，係東北既稍係好少少架咋

其實香港annual rainfall 成千幾二千mm,識儲水跟本唔會唔夠用

其實喺將軍澳起緊
但最快2023年先完工

答Regina：港豬啱你口味未？

淨係海水化淡都平過佢

你因住一陣班「食家」出嚟笑你垃圾口呀

幫推

供水量唔高呀

係呀. 同六四一樣. 移咗民拎咗外國護照. 咪同你一樣返嚟香港賣港囉

d錢夠起化淡廠有突啦

食水不靠中國：
• 本地海水化淡早已比向中國購買東江水便宜，而且是差天共地。
• 香港向中國買的東江水本身已是天價，而且水質差，更年年加價。
• 香港向中國買東江水的價錢，是馬來西亞賣水予星加坡的200倍以上。（原來好多人飲水唔知水貴。深圳購買東江水價：1.28港元。澳門購買珠江水價：2.66港元。香港購買東江水價：5.86港元*。新加坡購買馬來西亞水價：0.0558港元。新加坡海水化淡成本：3.8港元。所有價錢以每立方米計算，來源為網上資料及出post時匯率，連埋淨化費用約7港元）
• 東江水的運輸過濾設施由香港支付，中國南方民眾亦受惠。
• 東江水的收入令粵海投資等中國公司不停幾乎無成本地收錢。
• 香港水塘存水量有九個月，如果中國明天即「斷水」，其實這九個月可以向其他國家買水加起海水化淡，成本比東江水要低。
• 香港有資金，亦有技術建海水化淡。最大阻力當然是來自中國。

我唔食豬
咁係咪可以獨立

到時記得航住你妹妹，唔好比佢過黎英國

咁佔香港食水幾多%？

同埋有人講過香港地下水都唔少

只係冇去開發

個logic 好差下

其實豬肉冰鮮過 本身冇左陣豬腥味
人地處理得好 好食過新鮮豬

主要得菜係
但新鮮雞都咁少

咁梗係啦
港共要比錢大陸洗呀嘛

必須要有文宣，獨立先感化到人

肉可以入口
但水真係無計
起海水化淡都要兩三日年掛

其實就算獨立 我地都係同佢地屬生意來往（本身都係咁） 唔明點解要大鳩我地 我地都有比錢佢地

豬肉 巴西丹麥本地
冰鮮豬都無大陸豬咁臭羶味

唔食菜食住生果先囉

正接劏佢隻腳做火腿可以食幾多日

你不如將班港漂送走同班單雙非送翻上去先啦果度人口已經浪費香港水電，食既話最多全部食來佬野，香港又唔係做唔到

終於有同路人
最憎食到果陣「新鮮」嘅味

菜真係搞唔掂，本地菜供應唔算好穩定
但本地菜食過一次返唔到轉頭

廢老先on 撚鳩
話活體豬最新鮮
我屌你老母喇
先唔講d 支那豬食乜大
朝朝係屠場剖完就用貨車運去各區街市
d 豬屍坐完車就比人就咁pat 落街市入面既豬肉檯到
等到豬肉佬返
冬天尤自可
夏天咁熱擺幾條屍係到真係你食埋我個份

佢成日都諗啲理由幫強國兜

葉劉自己咪又係成日買外國有機豬啦， 扮咩呀

真呀清

而家買日本黑豚 西班牙西毛豬 真係同街市豬肉差唔多價 日本豬分分仲平

講到好似唔識同人再傾deal 咁。

乜都係「我相信」「我認為」
唔講豬肉 其實而家香港海水化淡廠係平過買東江水
同埋葉劉話當年推到23條就唔駛中共出手？
「我相信」「我認為」葉劉淑儀呢個講法係嫌棄中共
呢個女人係喺度公然辱華

我念起鴉片戰爭前中國人覺得英國人冇左中國茶葉會死，所以唔驚英國會屌佢地貿易逆差。

現代如果支那唔賣菜比香港會唔會覺得導致香港人冇屎all

講撚到d水同豬肉 我地無肉錢買咁

本地菜加外國菜 根本夠晒

所以佢地一早已經拎哂護照

所羅門名單的八婆

等冚家制裁啦

新加坡自己養豬咩？
喂，好似支那自己都係糧食入口國呀

呢啲人冇遠見嘅
唔怪得恨左咁耐做特首都做唔到
冇咁嘅能力就退休抖下啦

香港街市出售的活雞，百分百是出自香港本地雞場。據香港漁農自然護理署「主要鮮活食品供應參考數字」，截至今年九月，香港本地農場平均每日供應近萬隻活雞。

係米搞點左食水同豬肉就比獨立先

姐姐做唔到特首真係有原因
咁樣曲線笑共產黨

「當年成功，就唔洗中央直接出手」

肯自己除褲俾人𨳒，就唔使俾人強姦啦

咪撚就係，成日講淨係斷水都玩死香港喇，我屌講撚到好似好撚偉大咁，一場交易講到好似施捨咁。咁勁一早斷水香港味冇社會運動囉，用斷水去壓制社會運動嘛，懵撚到上心口

點解班人咁鐘意講香港獨立唔到係因為呢啲理由，即係一個地方要進口任何一樣野都等於獨立唔到

笑4最多食下生果

街市豬根本貴到唔合理

港共做咩咁睇唔開 咁到時支那喺東江水既收入咪會少左

海水分淡技術一早成熟，另外香港有水塘

唔鍾意食新鮮豬
食肉一定食雞肉先
陣豬臭味係好難頂

呢句真

台灣發大財果邊明明好多靚菜

外國菜始終價錢太貴，同埋菜一唔新鮮會變晒味
本地菜又好難再發大到黎搞
其實香港可以搞垂直種植，應該幾WORK

食蘋果都夠痾啦
幾廿個國家蘋果

支那剩食草都得
咁點解港人唔食豬唔得？

因為大陸菜成本低到痴撚線
3條粟米賣$8

唔食菜真係都會有屎屙
利申試過成個月淨係食肉

其實唔駛理佢
一句講哂 關佢撚事咩 總之香港要獨立 香港民族並唔係任何國家嘅傀儡 唔要再比人殖民

如果講獨立就即刻仆左街嘅話
咁新加坡咪仆街仆左好多年？
馬來西亞同佢應該係有仇喎
但馬來西亞賣水比佢個價錢仲平過你中國俾香港喎
人哋而家都講到明佢哋係唔同嘅國家
你中國成日話香港係你嘅一部份
咁點解你又要收自己人錢收到咁貴？
收皮啦

外國菜唔貴㗎
同意要搞高科技耕種

唔試過點知得唔得
誠邀你齊齊玩一轉

屌你老味一個背山面海嘅地方同我講冇水

我冇買大陸豬好耐 午餐肉都買韓國或者美國啦

強國都唔夠豬

我明喇！佢地人民食草，啲豬運晒黎香港
感動到喊能左

咁多年都繼續講廢話

可唔可以唔好學埋啲新移民將唔好講成無
好撚on9

你共產黨夠話要復制
邊度邊度成第二個香港
結果仆哂街
我地做到你做唔到既野
就咪撚衝出黎柒 咁撚鍾意祖國
就取消哂所有外國戶籍唔會補領再講

獨立之後肯出農業補貼，農地復耕
再用高樓水耕，加埋大量進口台灣菜
其實一定夠

我去街市睇D特別少少顏色既椰菜花，賣到好貴
可能我先入為主左

中國點獨立呀，大豆都要進口

咪係
收香港咁㭍多💰
Cls

美國係嚴重打擊滲透㗎
你個女係美國讀書畢業

咁未無活豬囉 有咩所謂

係大黃啊

啱呀 有心搞點會唔夠

有錢有乜買唔到呢

咁特別嘢貴都唔出奇

姐姐係咪好驚呀

叫姐姐將佢啲資產帶去支那先講啦

大陸連奶粉都搞唔成WO

成功喎
營養勁到個個飲完個頭都發育比外國人更好

我可以為左建國而永久戒豬肉

唔會便祕咩？
試過去旅行無食菜
搞到個肚勁漲
幾日都無屎屙
後尾買左啲生果食先屙得出

你咪唔好賣比香港囉，明買明賣，大把國家想做生意

不過糧食最大國係邊個國家呀

海水化淡！

我已經差唔多一年自己冇煮過支那豬喇喎
出街食個啲通常用急凍應該都係美國/巴西多

屋企窮
食開急凍豬

活豬不了

美國豬都多咗好多

秒

成功的人找方法, 失敗的人(葉劉)找藉口

全民信奉伊斯蘭教，咁就無豬肉都無有怕

即係香港人唔食豬肉
同起到海水化淡廠
香港就可以獨立？

姐姐唔記得咗香港盛產港豬咩

跟真係可以

跟

死廢老咁你咪搞個公投睇下可以唔食豬肉有民主會有幾多人支持lor
食水根本都係可以自決既問題，係有冇心搞姐，政府一直既政策就係搞衰香港去突顯中共強大，事實上根本唔係，單單講科技園，根本香港最top就唔係搞IT，但係科技園就每年比咁多大陸公司落泥請番d大陸仔去r funding。

食緊濟州黑毛豬好好食

我都係食開外國野
係水既問題咋嘛

『我認為』

我屋企都好耐無食過中國豬
差極都泰國

無講手機，你晶片都搞唔掂啦

咁咪即係唔食菜都得囉
香港外國生果多撚到

巴西豬美國豬
巴西雞美國雞泰國雞
價錢安全品質份量完勝大陸

東江水咁貴又咁高污染，中國求之不得賣比香港
你唔賣東江水，香港四面環海，海水化淡已經足夠

唔試過點知唔得

唔洗葉瘤擔心
講真，我地食咩關你撚事咩
你返大陸奶飽佢啦

外國豬肉仲好食過大陸豬wo

呢點佢講得冇錯，真係係英國中左肺炎，一早死撚左

俾錢買咪得囉 而家免費架？on9

原來係新鮮豬味
等我一直以為係因為大陸豬垃圾

食開巴西豬

其實世界有70%係海洋，有大撚把魚

依家幾撚多急凍豬肉
又係嘅葉太呢啲根本都唔會買餸點會知
而家新鮮豬肉貴撚到仆街

香港豬肉，祇有2%係支那入口

大膽，佢係咪暗寸偉大嘅祖國d人冇豬肉食？

香港人啲錢比中國cap左幾多?你同我講一萬億明日大嶼嘅錢唔夠買豬肉食?
一萬億,斐濟水一船船運過嚟都得呀

我連飯麵水果都冇食
完全冇問題
自己反而食多少少菜就會肚漲
唔食舒服好多

同佢地講logic就算啦

呢層當然,由東江水開始,幾十年前已經有咁嘅打算
兩電近年都比人搞唔少

聽講佢個女喺美國？

同意唔洗理佢！
佢都個頭近啦，就算鬼佬唔制裁佢
個天都好快收佢皮

但係支那而家都冇豬肉食

水唔好講大家都知
我淨係講豬肉

點解有巴西 丹麥又平又安全嘅唔食要食支那豬

呢個真係要cap低用來駁啲廢老

去超市兜轉
都見到啲急凍豬肉係巴西
唔食冰鮮食急凍已經搞掂

秒咗

香港要回歸泰國了

講到我地唔係用錢買咁

個post都要

中國連非洲豬瘟都未搞掂啊大嬸

咁撚仆街斷人米路，以後唔好黎做生意囉，睇下邊個仆街啲

仲非洲？
用感染數去計要改名啦！

一買一賣
獨立等於鎖門 唔做貿易？

不過水果位錯左 係佔19定16%

重要

誠哥一早有海化淡技術

我食開西班牙

咁耐親支既人一個都冇死 點樣恐怖法 如果有朝一日有班人癲起上嚟好似isis咁捉左你孽瘤公開斬頭就真係恐怖啦

台灣豬好似2021年解禁

葉瘤會食大陸豬我批個頭比你. 條仆街餐餐日本/西班牙黑毛豬啦.

葉劉淑儀考慮港獨會面對的實際問題
試圖分裂國家

呢D廢老世界未日一定係坐係度等死果堆黎
用下個死人腦諗下解決問題好過啦

條友唔諗下新加坡咗細，啲糧食係點黎？

唔撚起埋哂啲大白象工程 唔撚嘥錢養你呢啲仆街黨員 唔撚生產啲廢鳩胸圍口罩 起幾多個化淡廠都夠錢啦下話
你想食支那豬瘟 飲支那鉛水 咪死返大陸囉

好多呢類人跌左入盲點
會假設中共仍健在下 香港獨立 然後被中共包圍
要自己自給自足比750萬人
好撚低級

我都係咁諗

人地以色列咪一樣無水，咪又係搞海水化淡

咩年代啊

誠哥既以色列逆滲透平過東江水就唔講水
香港如果獨立咗同其實國家例如美國結盟就有平價美國靚豬食 泰國越南米 澳洲新西蘭奶粉 地鐵用日本車德國車仲正過你大陸車 巴士小巴的士用返英國車日本車 有啲咩係香港真係要依賴你大陸先生存倒？成日講到冇咗大陸香港會死咁最乞人憎就係呢樣

獨立到我做豬農養豬俾返本地食又點話

事實就係咁清楚簡單
但好多人仲未明

中國係科技大國又唔學人用中文打code？？？
你肯比香港獨立 香港就有本事向全世界採購物資
日日講呢d癈話 我又唔見你全部中國人自給自足留去中國

Agger 支持本地農業

都岩
完全變左中國風土病分分鐘跟成世

係講撚到宜家啲野係送比我地咁 屌你唔gur咪賣貴啲唔囉 有錢唔撚賺咩

串鳩大陸有豬瘟

本地種既粟米真係好食到ON9
呢排仲有成個波咁既茄子，好正

明明香港係沿海城市...自己唔發展海水化淡....反而走去高價買水....你班高官個腦係咪裝屎?? 咁明顯只係為左送錢俾大陸...同埋等大陸有方法鉗制香港....真係痴鬼線

佢唔封鎖台灣空域?
諗下就知點解

我屋企太后話佢心甘情願食急凍豬肉 sor

用買東江水嘅錢乜水都買到返嚟香港啦
最多咪買幾年之後都起得成化淡廠啦

大陆养猪喂潲水

支那瘟疫豬留返俾你食啦掃把星天煞孤星二奶女！

進口蔬菜汁

真係唔撚食大陸豬呀

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

根本唔需要討論，一句講晒，香港大撚把錢
點解唔反問佢，係咪解決食水同豬肉就可以獨立？唔怪得呢個女人一事無成，成日做豬隊友，鄰國中央都唔想見到佢，當養多隻狗

呢個姐姐諗野已經同強國人一樣 : 冇大陸支援香港人冇水死左好耐啦

小學雞都呢...希望佢快d返去祖國永享大湾區

早幾日先話市民能遊行已經係足夠渠道向政府表達不满，今日見到市民一出黎表達意見就即刻TG驅散，跟住政府就同廢佬講大多數港人都支持政府，又想屈機！

除左「中國加油」
我想問叫咩口號先可以無事？

垃圾口表示呢排係專登唔撚買大陸野
成日去誠哥/hktvmall買冰鮮丹麥豬、雞胸雞扒
方便儲存又唔係難食，至少唔撚洗食大陸啲激素肉先囉

唔駛死，但好多嘢都用豬肉做
其實真係影響大

水可以化淡廠，香港既肉好似主要唔係內地黎，之前唔知邊到睇到，菜就係大部分都係，所以解決菜既問題先係主要

97 前點生活嫁？ 姐姐

要新鮮豬肉都有香港養既豬，唔係貴支那豬好多

而家街市直頭有幾檔空運澳洲/泰國冰鮮豬
支那豬發豬瘟後一直吊高黎賣一早無市場

前提係和平分手
人地淨係封鎖港口領空 已經冇糧食入到黎

當香港人走哂得番大陸人，仲係個個一叫白車就黎既香港咩

由得佢講
其實呢啲argument正中我地圈套
作為一個真正嘅愛國者
應該係斬釘截然咁講香港唔應該獨立
因為香港係中國不可不割一部分
香港獨立係無討論空間
但係佢已經討論緊可行性
講緊實際操作問題
可謂非常幫到手

其實呢個問題係值得思考，大家發唔發覺一直以來你地都係根據依家嘅情況去解決問題，但實際上假設香港脫離任何國家管治，好多野都可能要重新計算，首先香港嘅貿易地位有冇改變，進出口嘅方面真係會好似依家咁容易？唔係話潑大家冷水，香港獨立嘅後續問題會係非常之多，當然呢啲並唔係當刻要討論嘅事，而係大家都要有心理準備大家嘅日常生活一定唔會好似依家咁

係咪想轉口風 唔強硬反對港獨？

咁咪唔食
會死？

有冇人講俾佢聽

獨立=自給自足？

香港人咁撚多錢，全民淨飲樽裝水都得呀

食食譚胃豬咪得

姐姐想調跳船 借啲意轉彎

中國作為糧食入口大國 點獨立呀？

茶記都嫌大陸豬貴唔用啦
傻閪離撚晒地 同佢妹妹一樣 做AO做到個腦癱咗
同社會脫撚晒節 仲走出黎聲大大

李+X一早解決晒香港要獨立的需求上問題

同埋唔知佢會唔會話邊個出口糧食出口到香港就杯邊個 唔同佢做生意 迫外國跪低 個到時我哋都可以大量入口台灣糧食

咪係
佢同鼠王芬都一樣知啲唔知啲
乜野都我認為
中央諗乜點由奴才可以掌握到
到時只會變棄子

但佢講得岩地方係
港獨係理想 但實行係有啲難
應該反共先再講獨立

知唔知的雪藏豬件邊度黎，係 巴西
知唔知東江水收緊幾錢，連再過濾成本，同海水化淡一樣價

外國名牌大學讀書...但點解反而咁無常識 咁弱智

學支那狗響澳洲，北海道買地做牧場囉

其實中國要靠香港走私巴西凍肉

咁多港豬，豬肉洗乜怕

豬啊！?你班官咪係

冇咗巴西就真係唔得掂

跟
唔食豬大把野食啦

醒少少啦，90%人都食冰鮮豬
依家係得水，大陸可以cut之嘛

美國冰鮮豬囉

戇鳩鳩

獨立等於無貿易？？

乜獨立就代表咩都要自給自足？
食水同豬肉都係一項你賣我買既交易

唔通我又要小學雞咁講冇我地買你d 豬以後自己食番啦

俾錢買架喎, 仲要勁撚貴
唔好撚賣囉

無錯
街市宜家幾撚多肉檔係賣冰鮮豬肉
泰國澳洲丹麥都有，幾撚多人買
呢啲豬起碼無豬瘟先

咁掃把頭有冇屎橋教下點獨立？

我哋呢班賤民食唔起新鮮豬肉㗎

去開個街市檔檔都係賣緊本地豬，支那豬留返俾你食就啱

全民食素

環保L

香港獨立唔係好似你地支那咁孤獨呀！

有錢會無水？香港人香檳當水用都仲得呀！

我講獨立你同我講水同豬肉。

我唔屌你隻閪，都可以去屌鯉魚咀㗎。

食方面自己煮會食得簡單
一早就可以除左水都唔係MIC，多數日/泰/比利時+澳洲(急凍菜)
只要有海水化淡就真係 #anywherebutChina

以色列係美國嘅盟友
叫以色列幫手提供啲技術整個海水化痰廠你支那算什麼
美國在擺上台新疆嘅問題你咁樣對啲穆斯林呀已經得罪晒成個伊斯蘭世界啦
伊斯蘭世界嘅大阿哥阿拉伯又係美國個friend嚟嘅（唔好同我講伊朗佢都唔同派系，伊朗個什葉派同大部份嘅遜尼派唔啱瓦）
即係再衰啲講句，你想去巴勒斯坦到乞求可憐都唔得囉。

中國新鮮豬都係臭既
冰鮮處理得仲好
班師奶唔係執著係盲目

中國每日都經香港走私唔知幾多噸豬肉返大陸
孽瘤訓咗幾耐

屋企除咗水同菜之外
完全唔食大陸嘢

葉瘤唔係食大陸豬咁cheap呀嗎

who care d豬瘟豬

邊個夠膽食中國d野呀，寧願餓死都唔死啦。

你中国啲豬肉就搞唔掂啦

明明中國進口得最多就係美國大豆同豬肉

條友真係唔識㗎喎

呢個你錯
大陸休漁期D大陸漁船去撚到非洲捉撚晒全世界D魚

豬肉= =?講中國?好撚好笑

非洲當地賣唔到價, 香港比貴幾倍都有賺

係食真人血饅頭

用佢嘅logic, 香港獨立如果冇可能，仲使乜國安法同23條

不嬲唔食

香港有錢 怕買唔到野?

無知識嘅人先信

仲停留喺上世紀思維，唔死都冇用

Solomon

葉劉去美國讀埋個咩深造文憑都好似冇撚用，獨立嘅國家邊洗樣樣有齊？中国唔夠石油、唔夠米，咪又係主權國家一個。

i am vegan sorly

巴西豬仲平

所羅門.jpeg

On9架，比水圍嘅地方講冇水飲，話撚左起化淡廠未又係你班垃圾ban, 參考下猩國，人地啲水多到可以賣比馬來西亞。

獨立呀， independence, 唔係isolation , 講到一獨立冇哂imports 咁，大把巴西肉，歐洲肉喇。三文魚咪係運入港，幾時有鮮三文魚呀，咪又係照食。咁撚執著要鮮豬肉把撚呀。

On99難成大器，仲討論豬肉，北上幫習帝含未呀八婆。

大陸豬瘟豬肉特別好味

呢幾個月係hktv逐隻試下，試左
丹麥豬
巴西豬
美國豬
西班牙豬
荷蘭豬
波蘭豬
見佢仲有葡萄牙豬賣，下次試

好似西班牙最好食
仲新鮮豬咩，外國啲人都係食雪豬啦

無支那發瘟豬更唔掂啦
買支瘟重要加價賺大錢

仲講糧食你個美國亞洲中國省

所羅門

我屋企人用759 d 外國豬肉煲湯煲左成年 平靚正

我有俾錢買㗎
講到賣野俾你係恩賜
香港年年俾咁貴買垃圾屎水唔見中國多謝我

我老母就係呢啲人

反港獨嘅蘋果日報竟然會出呢啲

蒸豬肉都得

佢真係離地離到上太空喎，斷香港食水？快啲斷啦，仲好，連人帶狗一次過整死晒！

理撚得確唔確保丫
總之獨立到
我可以忍受幾年制水
等海水化淡廠起好

老母拎左我d 丹麥豬扒滾湯話幾甜

唔需要

講到中國搞得掂啲豬咁

好快所有泛民會因為國安法而被大量DQ

35+永久消失

屋企人都好似有係759買豬頸肉同排骨？ 唔係我煮飯
但佢d 急凍豬肉湯渣都有仲有d 肉味

International trade
先唔講大陸有幾多貨要輕香港出口，都唔知邊個求邊個。真金白銀買你估你啲農民唔賣咩日日揸住個爛鬼point喺度講

食開巴西豬

唔食支那豚

肉類同水唔係問題
肉好多國家有得買
水就海水化淡
真係獨立嘅話係新鮮菜要搵地方入口，而家好多菜都係依賴支那入口

我地啲電賣比大陸架，你斷我水我唔識斷返你電咩

有日本有台灣喺度你洗驚

係囉你估好似澳門咁廢咩
自己斷晒自己所有嘢

諗起佢地d 菜就想食

將聽取本地法律專家梁美芬意見

唔係新鮮豬味，係豬騷味
大陸運黎香港咁遠，搖得多同途中啲豬飲返自己屙嘅尿
本地豬無
不過新鮮豬9成都係大陸豬
之前防污條例，好多細豬場都交返個牌出黎，本地豬場得返幾十間

做張圖周圍傳

收皮啦廢老又鳩up

超市好多外國貨肉類喎
水就年年都講海水化淡好過買屎水
點解咁多年都仲係冇飯食冇水飲依個point咁撚戇鳩

無食好多年

入巴西美國豬囉

美國係嚴重打擊滲透㗎，如果我哋早啲壓止滲透，就係保護年輕人心靈，唔會俾人荼毒佢哋。

要唔要起牆

no，佢嘅意思係獨立嘅話中共會即刻圍堵+制裁，斷供所有嘢

我比得起錢你咪唔好賣

好多人分唔到地緣獨立同主權獨立
鳩將兩件事拉埋講

平時食開急凍肉全部都唔係中國

近排超級市場d泰國豬幾好食

我阿媽就係執著嘅師奶
死都話唔鍾意食冰鮮豬

「應付疫情最好都係香港」
笑撚到我
防疫做得咁好都係靠市民自己戴口罩
更何況台灣先係做得最好

唔信獨立到咪由香港人試下🙂又要話人唔得又要唔比人試

屌
講咗幾年
班保皇仲係嘈緊呢點

無豬？咪自己養囉
咁乸多港豬

自從帶左屋企人去凍肉鋪買丹麥豬 西班牙豬 同 丹麥雞鎚肉之後 好小買新鮮豬肉
屋企人話西班牙d豬整豬肉餅仲好咬口 又平

戇撚鳩
大陸豬占進口總數幾多有數字睇唔洗靠嚇

要你啲發瘟豬做乜

跟住就會有第2樣challenge你
所以係唔撚使理

大陸豬？
非洲豬瘟緊wor
你食比我睇？

同埋海水化淡講左好多年啦
無要送錢比支那先繼續買污染左既東江水
根本海水化淡技術一早就有
仲要越黎越成熟

葉劉你唔識就咪撚衝出黎柒啦

笑撚死，豬肉問題妳同上面講好過啦
同埋唔好再講D屎水喇on9

睇嚟佢真都無點買過餸 去百佳 買到唔同國家嘅肉同菜 生果就一定係外國 水已經起緊海水淡化 其實睇真d 東江水佔香港食水比例唔係太好 係有好多方法代替同平好多

全部都係膠論
已經睇唔透真痴定假痴
總之剩係知講道理已經無用

費撚事理呢班豬腦

其實點解咁多人講唔好變做無
唔好講食水
無講食水
乜咁多人懶音問題重到咁

如期果地方細就獨立唔到
咁星加坡點解會獨立到？

平時超市買嗰啲已經係澳洲豬美國牛啦

佢係咪吸撚咗毒？
移曬民個班 邊到有番黎？
番黎做下生意，繼續用外國公民身份就大撚把

黐撚線 前排中國先豬瘟完
佢地D豬肉供應都要靠外國入貨
而家香港鋪頭都唔敢講自己賣緊中國豬啦

菜唔食中國大把周邊啦，可能菜種唔同，但絕對唔會冇菜食，甚至香港去台灣投資種菜心都係辦法架

I think what she refers to are the challenges to meet the basic needs in general.

But the fact is Hong Kong is capable to handle our basic needs without China. Even there has some existing options to set up temporary desalination facilities until we built a parliament one .

parliament > permanent

好似食左咁多年都係巴西豬巴西牛
葉劉係味同妹妹一樣唔識用八達通唔識買廁紙 未去過街市超市買餸？

無豬肉食就唔可以獨立？

佢到底知唔知香港係食凍肉多？

我已幾多年無食所謂鮮肉

蝗国豬牛雞咁大味🤮

不嬲食開外國豬

水都係可以一直買啦，咁大生意會唔做？
佢都痴痴地

講開雞肉
最近幾個月
蝗国d冰鮮雞都有問題

因為煲湯，買左一次

吊，一打開，臭到

以後連煲湯都係買泰國雞算

其實我地唔買水，粵海（即係廣東省）就破產

香港人無野多
錢多

發返養豬牌照
發展農業畜牧業 勢在必行

豬你葉劉個臭閪肉咩，
口腔期都未能過。
要食豬肉唔撚識自己養架咩

我好中意食急凍嘢

葉劉叫你搞佢啊

香港日日走私緊冰豬返內地呀，傻閪?

Push

海水化淡+三面環海

香港冇自己食水啊

葉劉仲係發緊得唔到的特首夢
無論點奶 中共只會當佢係港英餘孽 唔會比佢上位

你條八婆唔好講撚到支那自己有豬肉賣咁先
依家支那啲急凍豬肉係国家儲備嚟

西班牙豬

仲有 香港人係有俾錢買架 唔好講到免費比香港
當香港自己人就應該免費比香港

抽真空嘅丹麥豬不知幾撚靚同好食 又唔算貴
佢老味支那豬到港比代理商壟斷
豬瘟死豬都賣鬼死咁貴

送撚哂班藍屍返上去咪獨立到囉

就算香港獨立後要食齋，獨立到我一樣食

俾我地試下咪知囉 老而不

不過其實做唔做到 關你撚事咩 你都果頭近架啦

繼續同「妹妹」玩心計互片啦 反正你最叻係咁

唔明點解啲人話食水咁難攞
Bonaqua 同維他 蒸餾水都仲賣緊3蚊支
係人都知
香港商用食水先係最大消耗
無食水
你覺得美心執笠先定我渴死先

有錢

豬好難養架咩

求下支那罰鳩香港人斷糧
順手斷埋東江水

香港獨立頭一年就係要喺全港起二十個海水化淡廠

煲湯都仲話新鮮豬骨
煮餸真係寧願外國急凍肉，肉質好好多，好過鮮豬d臭霉肉

其實菜先係9成大陸入口

全世界要買大陸豬？
英美意大利及西班牙食乜豬？
德國佬條腸又長又粗
佢係未見囉
俄國佬個條最利害
又長又硬
叫佢試吓先啦
食過返尋味

唔好玩啦
廿一世紀買唔到豬肉

自己唔識開農場

咀刁更加食外國嘢啦
有幾可見到高級餐廳會寫啲肉係支那嚟

屌你老味，我日日打海水黎煲

你講菜類都好d
豬肉
丹麥荷蘭美國巴西西班牙平過晒d發瘟豬
日本豬雖然貴少少 但勝在好食
得閑食兩餐 圍埋一定平過食大陸瘟豬

我老母一早已經開始買外國冰鮮肉 又平又靚
除左煲湯

大量增加其他國家進口
㩒低來貨價到時外國菜咪一樣平

獨立咗
你估大陸仲比唔比水你
起海水化淡點都要兩三年？

中國豬有豬瘟
佢真係食至好

寫出嚟想趕客咩

而家係
早一兩年個價差成條街

海水化淡加肉根本主要來自外國

講緊全國最大糧食進口國中國？

有菜唔講講豬肉
打飛機都打好啲

唔撚明，人一定要食肉？

西班牙豬平又靚

大陸O的豬肉仲貴過香港

豬肉其實好邋遢，少食啦。

試吓每個家庭話每日拎$200出嚟買豬肉，分分鐘香港效區豬隻數量暴升。
無豬肉，搵鬼信咩。

下次講: 獨立咗無得去東莞一條龍。
咁可能會令多D人回心轉意

無水？

以前香港咪係有一個曾經係全球最有規模既海水化淡廠。係都要倒錢落東江水。

咁咋，咁快啲獨立喇

我食開歐洲日本豬肉喎

激安供應到全港人需要?

香港最大豬肉供應商：巴西

結論：葉瘤繼續離地

先唔好講食水同豬肉先
種菜都搞唔掂啦地都唔多塊

新鮮豬賣到咁撚貴

同樣價錢買西班牙豬都得啦

洗咩買中國野

日本豬牛雞其實可以好平

759 巴閪豬扒不知幾正

疫情最好係香港？信政府我死撚左啦

食開牛, 最撚憎食豬, 你條豬西自已慢慢返去食。

你咪豬肉囉

所以激安咪係銅鑼灣同將軍澳開分店囉

你咪唔好供應
我用瑞士礦泉水沖涼都仲得
唔係貪方便洗L用廁所水咩

支那可以買糧食
香港就要食三手支那野
慘過做二等公民

無水咪去ok攞囉，講聲後數或者轉頭就得㗎啦！

香港自己都有本地豬喎
其實除咗廢老之外冇人想食支那入口既野

好撚on9
上個貿易嘅網已經可以即刻睇晒全港進口糧食嘅百分比啦

岩呀，支那豬真係點整都有陣屎騷味

如果獨立到我食素又點話

淡水同菜應該係最難搞

中國啲毒豬

多謝姐姐提醒，原來搞掂埋食水豬肉就成功，姐姐同妹妹真港獨份子

你啱 街市買嘅咩美國西蘭花又係分分鐘又係大陸嘅

點解匪共一定要迫人食豬肉

如果李光耀有你咁on9應該未係獨立成國
新加玻水資源以前都係馬拉輸入去
食物又係馬拉為主人地咪又獨立到

日講夜講啦已經
睇完又扮傻繼續講

同外國做食品貿易生意唔得咩
凍貨都係每日咁樣飛架啦
又刺激埋其他行業（空運 陸運 零售）

又係呢招
一句講哂 唔好講到免費咁

每日幾唔知多噸走私返大陸個d係咩肉?

究竟係佢天真定連登仔太天真
真係以為香港獨立中共會唔封鎖你港口?

屌你老味我食日本黑豚肉喇
仲中国瘟豬咩

封你水已經死得
起得海水化淡都已經渴死咗

香港唔係內陸
有自己碼頭 點封？
派軍艦喺南海截船咩唔通

秦國 丹麥豬又平又正

點獨立呀, 我地AV都搞唔掂, 都係俾日本管算啦

瞓撚醒未

利申唔食豬

你估支共做唔出??

而家到底係邊個冇肉食呀

究竟係香港運凍肉上中國，定係中國比鮮肉香港？

呢條八婆真係食豬唔知豬邊度嚟

又係講水
自己落街睇下重有幾多人買支那豬啦
支那都食緊草啦

真係截左你準備點
派香港水警去突破中共軍艦封鎖線?

咁水從何來？

無香港..奶粉都無你飲

係就快啦
我真係好期待呀

海水化淡成本越來越平，
好過天價東江屍水

葉劉=豬肉

所以近排又出現番d大頭奶粉事件
封關幾個月，水貨奶粉食得七七八八

你俾藍絲睇都冇用 啲藍絲會話我係街市買餸多過你 我同啲豬肉佬傾計都係話大陸豬

免費架？

佢哋成日將獨立講到斷絕來往咁，就係要令人覺得獨立就冇中國生意。但事實係就算中美之間都有大量貿易。

起個海水化淡要幾耐？
你唔係覺得獨立咗支那唔會停東江水
定你覺得獨立前港共會起好多個海水化淡黎取代東江水？

咁食牛肉囉

屌你老母, 我都唔知幾撚多年冇食過支那豬啦 水呢樣你更加好意思提? 唔係港共班畜生特登送錢比支那買東江毒水, 香港起到唔知幾撚多個海水化淡廠啦

佢係咪曲線笑9支那之前冇豬食
香港大部分師奶聽到支那豬都驚
老母從來冇買過支那豬
我就唔信佢食開支那豬喇

支那性格邊會可能和平分手啊

明顯無行開超市
而且而家大陸啲豬自己都唔夠食，價格仲貴過歐美豬

要用先買呀，香港有水塘水庫本身儲存左，會唔會一封就死呀

其實近十年八年香港水塘水好似夠用？

政府唔起海水化淡轉個頭就問返市民冇食水點算

肉地來講, 又近又高質首選台灣豬肉, 日本人都開始買緊

每立方米計香港買水係俾9.3，新加坡就0.06

所以點解大陸唔比香港起海水化淡廠就係咁解

屌你老味
行轉百佳睇下都知
貴就食丹麥豬
平就食美國豬
你老味咁奶共咪緊係要支那豬

再貴Ｄ食
可以買日本黑毛豬

支那咪又係買巴西豬

佢自己啲豬有豬瘟啦

咁呢d陣痛一定會有，但唔係克服唔到既問題

唔講仲以為水同豬肉係支那免費送

海水化淡一直做緊
不過垃圾政府搞得好慢為左奶共

其實呢, 班撚屌保皇黨早幾年係有提過海水化淡廠嘅, 咁飯民/本土當然再早啲都有提過

不過最後梗係不了了之啦, 因為如果起撚咗, 咁仲點用東江水呢招嚟呃鳩啲低智力人士呀

根據水務署的資料，香港年度的淡水使用量為93556萬立方米，而水庫總庫容只有5.86億立方米。鑑於目前的降水量，集水量僅為22802萬立方米，依靠廣東來彌補剩餘的70-80％。這表示如果廣東供應中斷，香港可能不得不恢復到上個世紀六十年代開始從大陸進口水的配水日子。

應該唔得

前排HOME OFFICE去多咗百佳/TASTE買餸
有加拿大,泰國,丹麥,巴西肉
AEON就成堆日本,美國,澳洲肉

點樣搞唔掂

拎6000億起一堆化淡廠飲撚死你 都好過起人工島